力威健身執左？

［img]
啱啱行過見到變左香港健身研究院 研究袋底推胸？

改個名繼續呃傻仔

掛著胡師傅

健身專業化

學院升格做研究院

力威師傅係教授

係呀，羅生佢去0左星夢之後，就比人接手啦

讀完有冇第五級資歷架構

改格做力威學院

超越I大升格左研究院啦

力大

變咗袋底健身

健身健心

不正常人類研究中心啲friend?

日日行過無乜留意